facebook又有車禍一刻片段睇

個女人比人咁一下剷埋去 rip

炮彈飛人

日本？rip

小小事放上連登
血都無滴 又無腦漿 又無斷手斷腳